將自己啲工作經驗放曬上LinkedIn其實都幾on9，google search下你個名就咩都俾人睇曬

Ip都唔使check，知道曬你讀咩科做緊咩工，最大自爆網站

有料做大公司個啲都算，屌你fg傻仔都寫自己兩個月個份唔知咩公司嘅垃圾intern落去想點？

寫得就係想被人知

有得set privacy ge
學歷 工作經驗 冇咩野啫

有咩人會起linkin 比人睇中? 一或show off 下自已?